(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (197)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

1

Hi

Pm我啦

hi

[/member]Hello 各位，我懷疑俾人呃[/member]

等緊

咩事

點幫你

Too less information

致海天堂龜苓膏甜心貓寶貝💕

卸下一身裝扮，露出你性感迷人的小穴，簡單躺在床上，深深一呼吸，即將夢周公，願夢中一切都實現，晚安，願清晨醒來別樣舒爽!

邊到識到人？

你勁多gp

你囉。。。。

等緊比仔食

of coz

想join...

唔建議了
好小圈子

粉粉=腦性男

屌

諗起細個join啲day camp
佢有個環節係大家要一齊舉手大叫cheer 勇氣！勇氣！勇氣！ 咁

你大把仔啦

手指仔就有10隻。。。

你全身都係賣點

tt放profile
不了

你就好。。。。

我=大隻海膽老抽

但冇一樣吸引到藍神
好自卑

叫您比錢嘅一律直接block

。tinder勁多人搵fun...

加油啦
去到邊都要帶眼識人

👌😂😂😂😂😂😂

點睇我畀開人

🤣🤣

佢有
錯在唔睇路

我囉 之前見到個幾啱
約佢fun 佢話ok
再問when free 已經無反應了

畀錢？又唔見你畀我

比我
我做您ptbf

仲有一邊係tw約炮 一邊係連登話冇人埋身

🥲🥲

您就。。。

嗯？？？？？？？
花生啊

快
live

No tks

在線等

咁洗唔洗pt兒子
我好乖的

追到live

好似知邊位

more

快！！！！！！！！！！！！！！！

炸雞靜雞雞

講啦

要ft 狗

快講唔係我掟落街

有冇人玩clubhouse
琴日玩到朝早8點

好有心

21314

瞓得了-,-

唔得

屌 你又係入面？
啲人好鳩 我好撚鍾意

成日間唔中上黎呻果啲

頭痛

笑死

🚬
不了不了🙏

幫你按

頭先聽譚仔姐姐笑到肚痛

本身以為係
21314幾位。。。

好想去按
好耐冇

勁尷其實個app

77777

有啲反感人叫我姐妹。。

點解呀

一入去 啲人會係咁叫你個名

咁如果唔係反感人係唔係可以叫姐妹？

喂 啊叔

？ 勁淫

仲有讀相行山呀？ 做咩唔著衫
笑撚到我

我失去咗21314

叫咩好

係

你開返個

我係牙粉

唔靚仔

唔小心kill咗app 就無咗

粉紅。。。。

果堆人有新台 冇名

你夠。。。

乜撚嘢嚟

揾唔翻了 無 follow 佢地

你比你手機我

?????????????點比

@雷@貓 唔知仲有邊個

下？

好睇

Ok

個app點玩的

其實係discord果啲咁
但有得分聽眾同講者咁

你點入的

星期五！！！！！

留名食花生

晨早流流就見到個frd出左pool 好感動

早晨留名
我又遲到了

你地勁sweet

祝贏大錢 過肥年

之後包養我 thx

利園二期3樓靜啲

？
不了

佢個人偏好朗豪坊

又私交

巧悶

套嘢係咪都幾年前

好似係

好撚緊火屌

無人俾我約 :(

我而家係金木研
@貓寶貝

同我玩jer仔

預埋我

冷氣豬豬

點呀肉哈豬豬

試下屙個屎

好多人

Gay姐：好想搵個有安全感嘅人 一生一世

有冇人自薦

點安全

我跌落水識自己游返上黎唔洗人救

咁就解決咗個世紀大難題

想食既鋪頭全部冇開 仲要掛住同人講野講到唔記得落車

定係似未戒奶

我比人話過

大家咁話啦

食完飯 屙緊屎

無問題㗎喎 依到廿三都可以係

你下年升高中諗住揀咩科？

。。。。對唔住

phy chem bi 我搞唔掂
有冇人可以幫手教教我

我教你

哥哥讀理科

一科都冇讀過

今日同我_完都仲想要
大食到咁得唔得咖

見過邊個？

文字性交

你好正
咩啊，你正啲過
點會啊！你正咁多！
下，你係咪近視？點睇都你正啲喎！!
你照下鏡先啦，你正咁撚柒多!!!!!!!!!!!!!!

你好緊
咩啊，你緊啲喎
點會啊！你緊咁多！
下，你係咪J麻痹？點睇都你緊啲喎！!
你自己用手指試下啦，你緊咁撚柒多!!!!!!!!!!!!!!

我知錯啦媽咪

牙漢咁正 邊個會彈

推

有酒嘅地方就係佢屋企

唔好啦。。。。

我唔識欣賞
跳唱係幾勁嘅

佢中學應該會比人bully

其實都慣咗啦

失語症份人好串咖 專唔覆人

有無人有睇to my star？最後一集又幾sweet

可能佢有心講比您聽呢

點樣挽回離我而去嘅睡意

係
我有啲小把柄喺佢手上
唔可以反佢住

再打就死。。。
本來已經夠虧
再chur嘅話食幾多海狗演都冇用

？
去死
快啲

pui....

？
去死

可能我隻守護蛋開始變黑
唔係好感受到個魅力

已開聲喺clubhouse唱緊歌

我心諗：我都未躁貓寶貝 你就已經躁我？

人善被人欺

Adc大撚哂 我仲要carry緊上路隻狗頭都未屌我

收嗲啦 還錢呀

。。。。。。。。。
等銀行開嘅時候 。。。

我＝良哥
睇頭10秒

點解會呢啲時間醒咗

[member]都係兩個都食得
中間果件應該係有做gym/member]

左：-100/10
右：-200/10

左：-600/10
右：-4/10

你知架

中間果個正好多囉

熱到

有討論再join

啱啱都見到
搭緊車一開碌落去即刻笑到仆街

Gay post

家下啲男人po好蠱惑

Apple

咁點解我唔識

我地老咗可以咁

練緊舞了
諗住pinkdot上台表演

我跳畀你睇><

john...

報驚好憎我

企開啲啦吊你老母

？？？？

997

1001

1002

(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (198)